張建宗：警方一定知道「邊個負責主管，邊個揸軚，邊個負責操作好清晰」，可跟進。

特首林鄭月娥昨日聯同警務處處長盧偉聰前往清真寺，就警方水炮車「誤中」清真寺大門致歉。署理行政長官張建宗今早行政會議前見傳媒，稱特首和警方已經清晰及有誠意地表示歉意，如警方有做得不足、不是十全十美的地方，亦有既定投訴機制處理。

被問到不知道涉事警員編號該如何投訴，以及警方昨日表示追究個別警員責任於事無補，如何讓市民相信投訴有用時，張建宗回應指，水炮車操作人數不多，警方一定知道「邊個負責主管，邊個揸軚，邊個負責操作好清晰」，可跟進。

ＭＯＬＡ ＭＯＬＡ

【文宣學堂】警完美示範「核彈都唔割」

以後見到有割席分化post，我地應即貼上巴打提議嘅金句：

又想比林大總統叫你落台

張建宗咩級數呀
出黎講野有無問過林主席

直程係以下犯上，我係林大總統就唔忍啦

督灰狗

召喚林大總統

張大人呢啲九品芝麻官講既野邊可靠架
大家都係等林總統確認先啦

割割割割割割割割割

林總話今晚有野同你傾

問左林總統意見未先

等比老散王屌屎忽

反之即係人數多既green object就連驚方自己都未必識別到？呢個係行之有效既機制？

狗官講野唔用腦

張建宗次次出黎做盾被散仔會罵

聽日張生又會出黎認錯

即刻傳出單電腦大爆炸

明日又要認錯啦

有仇報仇